英國領事館鄭文傑（Simon Cheng）係咪真係叫雞俾人行政拘留？

冇出過聲喎放返出黎

英國真係好撚廢，自己職員被人搞都唔出聲

被滅聲

過關前有無叫唔知
放出黎之前就一定屌左有埋證據
另外英國=垃圾

佢比人CHECK到同人去示威
過關時比人捉左

之後強国先知佢係領事館既人, 知道大獲

咪用叫雞個藉口(之後既藉口)

叫雞捉人係當場捉, 唔係等人離開埋先捉

強国好小人叫雞, 又貴又唔抵, 你估以前東莞年代咩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告